﻿// EVENT 3237
Name "メデューサ"

PictureDisplay(5,"80_medusa_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("それじゃあ、餌食にしてあげるわ……")
ShowMessage("あんたの汚いザーメン、たっぷり搾り抜いてね……")
PictureDisplay(5,"ev_medusa_h1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("メデューサは、肉棒を豊満な胸でぎゅっと挟み込んでくる。")
ShowMessage("それと同時に、髪の蛇が肉棒の根本へと巻き付いてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("メデューサの胸は温かく、そして柔らかい。")
ShowMessage("そんな乳肉で、徐々にペニスへと圧力が掛けられていく――")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,6)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("ほぉら、あたしのおっぱい柔らかいでしょ……")
ShowMessage("このまま、みっともなく漏らしちゃなさい……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x37,0x5f,0x73,0x69,0x67,0x6f,0x6b,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("柔らかな乳肉で、ぎゅうぎゅうと締め付けられる肉棒。")
ShowMessage("さらに、肉棒の根本に巻き付いた蛇が妖しくうねり始めた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("蛇はくにゅくにゅと肉棒を揉みしだくようにうねり――")
ShowMessage("そして時には、ぎゅっと締め付けたりしてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("ペニスを胸で挟み込まれながら、根本を蛇に弄ばれる刺激。")
ShowMessage("その快楽に、僕は腰を震わせてしまった。")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,11)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("まずは一回、このままイかせてあげるわ。")
ShowMessage("さあ、私のおっぱいをザーメンまみれにしなさいよ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("メデューサはペ二スを胸で挟み込んだまま、左右のおっぱいを")
ShowMessage("交互に上下させてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("ずりずりと揉み潰されるようにされ、乳肉に翻弄される肉棒。")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("さらに蛇が肉棒の根本を締め付けては緩め、リズミカルに")
ShowMessage("マッサージするような刺激を与えてくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("ペニスを挟み込まれ、巻き付かれ、締め付けられる快楽刺激。")
ShowMessage("肉棒を弄ばれているうちに、みるみる射精感が湧き上がってきた――")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,17)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("ほぉら、もうダメなんでしょ……？")
ShowMessage("イっちゃえ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("とどめとばかりに、ぎゅっと亀頭が乳肉で圧迫される。")
ShowMessage("さらに根本の部分では、巻き付いた蛇が妖しくうねって揉みしだいてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("これ以上は快楽に抗えず、僕は思わず腰を突き上げた。")
ShowMessage("そのまま、心地良い脈動が始まってしまう――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_medusa_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("びゅるっと放たれた白濁はメデューサの胸に垂れ、顔までも汚してしまった。")
ShowMessage("あっけなくイかされ、僕は脱力してしまう――")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,21)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("あはははっ、漏らしちゃったわね。")
ShowMessage("じゃあ、あんたの種汁をたっぷりと味わってあげる――")
PictureDisplay(5,"ev_medusa_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("メデューサの髪が、おもむろにざわざわと蠢き――")
ShowMessage("そして、蛇の舌が一斉に亀頭へと伸びてきた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("亀頭表面を汚す白濁が、ぴちゃぴちゃと蛇舌で舐め取られていく。")
ShowMessage("敏感な部分に這い回る蛇舌の感触に、僕はびくびくと身悶えた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……！　あ、あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,25)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("あははっ……そんなに悶えて、情けないわねぇ……")
ShowMessage("漏れ出たザーメン、舐めてるだけじゃないの。")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,26)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("それじゃあ次は……この子達の舌で、イかされてみる？")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("精液を一滴残さず舐め取った後――")
ShowMessage("それでもなお、蛇舌は亀頭の上に這い回り続けた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("敏感な亀頭表面をねちっこく舐め回され、尿道口や裏筋をちろちろと刺激され――")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("くすぐったいような快楽に、僕は体をびくびくと震わせてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……やめてぇ……！　あぁぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,31)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("ふふっ……やめてあげないわ。")
ShowMessage("あんたはこの刺激で、無様に射精しちゃうのよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("蛇を操って僕のペニスを弄びながら、メデューサはくすくすと笑う。")
ShowMessage("その舌遣いは巧緻を極め、徹底的に男の器官へと甘い刺激を与えていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("蛇舌が尿道の入り口をちろちろと這い回り、雫を舐め取る動き。")
ShowMessage("裏筋をなぞるように、何度も何度も舌が往復するように這い回る。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("亀頭表面やカリも、複数の蛇舌でちろちろと舐め回され――")
ShowMessage("くすぐったい刺激と共に、じんわりと射精感が湧き上がってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,37)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("あははっ、早く出しなさいよ。")
ShowMessage("蛇の舌で嫐られながら、惨めにイっちゃいなさい……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("サオの部分はおっぱいでむぎゅむぎゅと圧迫され、揉みしだかれる。")
ShowMessage("先端部を舐め回す蛇舌の動きは、ますますねちっこくなった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("亀頭全体に這い回り、まとわりつく舌の感触を味わいながら――")
ShowMessage("とうとう僕は、その甘い刺激に身を委ねてしまった。")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_medusa_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("漏れ出た白濁が、みるみる蛇舌で舐め取られていく。")
ShowMessage("そのくすぐったい感触に、僕は身悶えした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("も、もうやめてぇ……")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,44)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("ダメよ。あんたは、徹底的にいたぶってやるんだから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("根本の方から、蛇がじっくりとペニスを巻き取ってくる。")
PictureDisplay(5,"ev_medusa_h5",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("螺旋状に絡みながら、肉棒を這い上り――")
ShowMessage("カリのあたりまで、蛇に巻き取られてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("そして蛇は、体をうねらせてペニスに刺激を与えてくる。")
ShowMessage("ぐにゅぐにゅとうねらせ、時にはじっくりと締め付け――")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("カリ首を巻き込むように締め付けられる感触に、僕は思わず声を上げてしまった。")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,50)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("あんたのおちんちん、蛇に巻かれちゃったわね……")
ShowMessage("先っちょは舌でちろちろされて、どんな気分……？")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,51)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("蛇にちんちん弄ばれながらイかされるなんて、惨めでしょ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("幹の部分が、蛇に締め付けられながら――")
ShowMessage("無数の蛇舌は、亀頭へと這い回り続けていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("無数の蛇に男性器を嫐りつくされる快楽と屈辱に、僕は体を震わせて悶えてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("蛇にいたぶられ、みっしりと圧力を掛けながら締め上げられる感覚。")
ShowMessage("時にはサオをもてあそぶように、うねるような刺激が与えられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("無数の蛇舌は亀頭を嫐り尽くし、尿道口も裏筋もちろちろと舐め回してきた。")
ShowMessage("あまりの快楽に腰の力が抜け、射精感が湧き上がってくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,58)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("あははっ……大事なちんちんにこんなコトされながら、イっちゃうんだ。")
ShowMessage("あんたって、本当に惨めなのね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("メデューサの嘲笑と共に、蛇責めはますます激しく淫らになっていく。")
ShowMessage("ペニスを蛇に弄ばれながら、僕はまたしても屈辱の瞬間を迎えた――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_medusa_h6",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("無数の蛇に嫐られながら、射精を強制される恥辱。")
ShowMessage("なすすべもないままに射精してしまう情けなさ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("メデューサの蛇責めを受けながら、僕は完全に脱力しきってしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁ……")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,64)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("あははっ、もうダウンしちゃった？")
ShowMessage("でも、これくらいじゃ許してあげないからね。")
ShowMessageFace("medusa_fc1",1,0,2,65)
ShowMessage("【メデューサ】")
ShowMessage("まだまだ、あたしの気が済むまで嫐ってやるんだから。")
ShowMessage("多分……その前に、あんたが涸れ果てちゃうでしょうけど。")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("なおも続く蛇責めで、僕のモノは散々に嫐りたてられた。")
ShowMessage("何度も何度も射精を強制され、失神してしまうまで――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("こうして僕は、延々と精液を搾り取られてしまった。")
ShowMessage("ようやくメデューサは満足し、僕は衰弱した状態で打ち捨てられてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("心身共に嫐り尽くされた僕は、もはや魔物と戦えなくなった。")
ShowMessage("こうして僕は、旅の途中でリタイアしてしまったのである――")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,72)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("無数の蛇に生殖器を嫐られるとは、また無様な果て方ですね。")
 ShowMessage("それで射精してしまうあなたは、本当に惨めです。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,73)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("メデューサは、物理攻撃と快楽攻撃を使用しますが……")
 ShowMessage("何より危険なのは、石化技ですので対策が欲しいところです。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,74)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("またラミアなので氷属性に弱く、睡眠にも掛かりやすいです。")
 ShowMessage("先手を取って弱点を攻め、速攻で無効化しましょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,75)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("髪の蛇など全部むしって、アイデンティティを奪ってしまいなさい。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,76)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
